（嘿，男朋友33）無需言語 HUSH HUSH

AYAYAYAYAYA HUSH

十六號愛人

二佬，你點呀

人哋都冇話要你

早抖歌哥

訓醒

食飯

悶

新名喎

Hi 禾系新人

哦 新人要報status

hahahahahahahahah鳩毛

tg: on9jaai

見到你個tg名笑左

我係on9jai

鳩毛

睇吓佢7日後返黎會唔會乖左

hi

好訓得

皮膚唔好

我都唔想

TG:

都冇人hi me

落街食早餐啦

之前留過tg都無人add

我個個post都留⋯⋯⋯

唔開心

Wuwu

我好鐘意飲爭鮮蘋果汁

早晨歌哥

歌哥食飯未呀

悶到巔

忙到癲

專業人士係忙喲

攰到癲

忙都好過翻工冇嘢做

咁開心呀你

咪再吹奏禾
再嘈搶你老公

你老公失左蹤
可能識左第二個

真

嘴炮

點解可以咁勁
我次次開片都輸硬

Hi

Hi 肥婆

hi水bb

sakura有無溝仔

冇貨邊到有仔cow , 今日整係去聞教練春袋

有得親近男性都好喇⋯⋯⋯我好耐無親近男性

好肚餓

咁多位早晨呀

早晨二佬
今日你早咗喎

Fc唔到

終於落雨

你就想 繼續返工啦

有咩好買呀？

好似已經覆左我啦

佢係武媚娘

咁我先行離開

有老公又搵男朋友

你嫌黑洞巴唔夠你呀

你嫌黑洞巴唔夠你好呀

搵過第二個

檢討下啦

細佬應該好樂意送外賣俾你

細佬好面面俱圓
又要照顧老公、又要應酬兩個單身哥哥

我同ex都係食元氣

不了

大佬佢食物中毒

弟夫你好有taste

同是天涯淪落人

結束的戀歌 仍可以未完
能續多一句亦好 永遠尚遠
我會如願

好呀 不過唔食元氣

想fun 時咪會msg你囉

啪啪啪

如果係GPA就好啦
年齡就...

過3爆4

唔好咁啦

你做左mud9

4-50keep得好都可接受既

咩呢架，未食過藥

你明明就唔醜

你放棄黑洞巴呀

歌哥，上連登勿認真

講到尾 都係your face....

唔諗啦
但係希望你兩個快啲嫁出去

已經慣咗啦我
你哋得閒搵下我就ok架啦

二佬好好呀

[member不了不了 重有陰影[/member]

細佬
咁我哋夾份買姑婆屋啦

有
好開心有你哋

沾麵不了

毒到唔會見到真人

點解你地可以成日見

院友，我冇見過佢哋架

二佬咪喊啦
我哋搵埋細佬去食壽司

不如食放題

Wuwuwu

早

過氣台柱

今日食 oat+chia seed+almond milk +一隻蛋

減肥餐

加油

買條麻繩綁住佢

早晨弟夫
你唔好拋棄佢啦
佢會乖㗎

（嘿，男朋友34）無需要快樂 反正你一早枯死

佢老公係下個po招男友